川普總統表示自己不會戴口罩。

美國疾病控制與預防中心敦促所有人出門時佩戴口罩，不過川普總統重申，這只是一個建議，是自願性質的，「你可以這樣做，但你不是必須要這樣」，並表示自己不會戴口罩。

Trump哥 你唔好玩咁大好冇啊
美國佬死哂點打柒中共

Trump想點

美國人有人身自由, 奉行美式個人主義
人地唔鍾意戴咪唔戴
關鳩你班港豬事咩

係囉
個ccp 病毒無眼架喔

7x24 日日有工開喎, 五毛閪死全家全族

死幾萬人就會架啦

你先係五毛
人地就算寧願中招都唔戴都係人地既自由，係美國自由民主既可貴
你用你d低等華人思維去批判人地？你憑咩？
係咪要好似你宗主國支那咁規定所有人出街要戴罩先合你呢條死五毛心水？

trump講野唔駛咁認真，早個月佢咪又係串嘴話流感仲勁過武漢肺炎

無阻連登撐侵狗繼續盲撐

林鄭行得太前

你老母臭閪扮乜鳩呀, 你條賤種五毛太出名啦

細佬以侵侵為榮, 我都沒帶奶罩 (除左搭車)

次次踩中你地要害就走出黎扮黃屈我毛轉移視線？

賺撚埋呢陰質錢, 五毛閪你老母睇撚住呀

傻撚左
雖然我都好少戴

你出名到出面公海開咗個post講你係五毛呀, 屌你老母臭撚化

屈毛狗

分分鐘過多一週就會

蟈師上身
難怪美置爆到仆街
上至政府下至人民完全冇防疫意識

捨身成仁

公子獻頭
侵死左就可以開戰
好似係

侵：Mask=pussy

除咗哩句冇㗎喇,你嗰個post都係覆哩句

其實冇所謂
林奠都叫人唔好戴口罩，戴咗都要除
唔通真係會聽佢講咩？
想戴就會戴架啦

根係啦
個post咪你班屈毛狗日日圍爐囉
仲拎出黎講
你屈毛都屈到出哂名啦

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

侵侵有事全世界會死
唔該侵侵戴番口罩
唔好撚玩嘢

侵侵玩法係：
你地全部都要戴口罩！
咁我咪唔洗戴囉

如果佢講成要留返比醫護戴應該好多人like

其實侵侵佢好善良
如果佢帶頭話一定要戴
娛樂圈班左膠會為反而反唔會戴
而家佢犧牲佢一個人嘅健康
保障班左膠條命
班左膠可以大條道理屌7侵侵on9，再戴口罩了

五毛破壞討論嘅方法：屈毛

收皮啦屌你老母
大家唔洗理佢

反中撚炒左車未？

五毛全家滅門
要上黎連登賺下棺材費

佢話 或許未來會改變主意

痴撚咗線

外國人mindset好難改變
完全唔知佢地諗緊咩
宜家美國爆到仆街都仲唔識帶頭呼籲
我諗要佢自己中左先會醒覺

不嬲都係

連登仔：侵侵又撚狗

冇3m又唔想用made in china

做咩咁話自己

收皮啦
五毛閪死全家全族

嘩，唔講以為連登係你開既
彈開啦屈毛狗
你估我唔撚記得你咩
扮夠連登時事台大佬未呀？

其實我哋個個都係水魔法師！

李含春

第三幅圖咩事
有好嘢食唔食走去食貓

佢應該係全世界最安全個個

侵侵又撚

Trump又撚狗

欣賞你既思路

撚狗姐 比你估到仲係侵？

大選無望

勁曲都抝得直
睇來侵侵同BoJo有得揮

其實係沖涼
冇合適嘅盆
都係上網搵

搞掂支那前唔好死住呀！

可能驚引起恐慌
美國唔夠口罩用，佢驚帶咗嘅話就全民搶口罩
之前蔡英文都係咁，夠口罩之後先帶返

咁林鄭要叫多d人出黎遊行發聲了

你地都戇尻，市民都搶唔到口罩，總統梗係要做榜樣

Trump Trump 話唔戴口罩，班haters 可以戴了

我邊撚鳩講話連登我開？ 屌你老母臭系擘大個屎眼啦

啱呀，林鄭今日先寫文章話舊年多人上街彰顯香港言論自由

打左疫苗唔通又話你知咩

回憶老母個臭爛閪

啱, 回憶閪小子已經破壞咗, 次次同一招

老屍又中

回憶小子

佢不嬲係噉離譜 係連登唔知點解好多人撐佢

唯有佢地自己負返責任 雖然係盟友

邊撚個係川普

唔好咁啦

侵死左彭斯上實打仗

回力鏢stand by

甘禾刀吾戴鳥

五毛開post 不忘用大陸網

迷侵黨

撚埋自己人

真係唔夠口罩, 焗住咁講啫

佢之前夠話流感啦

你唔係唔識回憶小子啊？

佢唔會戴
然後佢大鳩你地 會死廿幾萬人 等啲人自己諗戴唔戴

寄返幾盒口罩俾佢

侵之前自己睇小武肺 搞到美國而家咁 真係有啲爭唔落

但佢最後講左句遲d可能會改變睇法

Peter攞料洗緊底之前先同知更鳥一唱一和。

如果回憶小子唔叫5毛咁無人係5毛

收皮啦屌你老母回憶小子, 我記撚得你呀

意見唔岩聽就5毛 兒登仔真係

佢想洗底

無論trump 做咩都係撚狗呢d post 最正係睇d 人點幫佢兜，明明係人地國家總統講到好似自己係國民咁

幻想自己有passport，幻想自己係保守白人

侵侵咁強壯 唔需要帶
佢留畀醫護好偉大

相反林鄭次次都帶

都係嗰句 關你撚事咩

死儍佬

點都唔割

侵侵萬歲萬歲萬歲歲

佢真係5毛嚟 唔係因為呢個post嘅回覆樓上先屈佢 佢係不嬲比大家block咗好耐嘅真5毛

Ok sor

好礙眼呢啲譯名

都係香港譯啲名最好聽，特朗普

佢想美國班廢老死
遺產救國

Trump想玩捨身攻擊？
中完報復？

美式個人主義

陳雲信徒出沒注意

政治領袖理應身體力行作良好示範
不過侵唔志在 好多民眾亦唔當佢係

屌你老母
樓上成班五毛集團
條友知名五毛呀咁都叫屈毛黨？
成班以屈毛名義幫其他五毛護航
上面一排人我已block 大家又block左未？

笑撚死

即係過幾日就會戴

真係傻佬黎

有政府唔驚

lm中招

連登仔： 佢撚狗咋

咁佢禁人出街喎 又自由？

快過屎大

國師又中

一直都鍾意同專家學者唱反調

HAVE GOVERNMENT NO SCARY BELIEVE GOVERNMENT NO WEAR EVERY YEAR HAVE TODAY

樓主五毛？